特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

Rubio大佬帶黎咁好的消息，快啲多謝佢！！！

根據之前經驗，美國議員會陸續出tweet
所以

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 去rt + like + reply

pushh

push

推呀～

In 屎味巴we trust

Push

快去怒推呀～

推

鍾芳表示極度糞蓋 及堅挺反對！！
粗暴干泄 鍾芳內褲！！

想睇爽爽

pushhh

來

This way

please sir

梗爽出嚟講兩句吧

日任

任務要人

爽爽

pish

要多謝返人

岩 尤其Rubio大佬
真心有佢先有法案！！！

Push! 屎屎

和勇

721 831 101 1111

YeAH!

夜晚先集會 日頭做住任務先

感謝祭要人

謝謝

多謝po link
仲有Sen Scott Sen Hawley Sen Cruz Sen Blackburn 其他議員陸續會出tweet
響哂task 1 會不斷update
記得做埋

今晚見

Solomon

塊地好硬咁喎維尼

thank u sir

Rubio大佬訓身落去HKHRDA到
要好好多謝
記得提埋PolyU同五大訴求！！

thanks

push

好得意

口交部會講乜呢

不得干預中國內政

美國時間聽日(香港時間今晚)
係Thanksgiving
鬼佬係非常注重呢個節日
好似華人世界注重農曆新年一樣
大家不妨去講多句
Happy Thanksgiving & have a wonderful holiday!

Twitter 人做嘢

gogogo

今晚都有集會
記得去多謝人

有法不執行,等於冇用
下一步要推動執法

岩 所以要keep住提
仲有五大訴求同poly u

簽左？？

要謙卑

係 簽左

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 去rt + like + reply

done

多謝

感謝祭幫拖
我做哂任啦
你做左未？？？

今日做左未
做完下午再做
到時又有新任務

tweeted

大大力推

每日任務大家做咗未?

會唔會有眾籌登報多謝侵侵，solomon yue, 參眾兩院各大佬&議員，有份幫手推動法案等人士的努力&支持？

如果今晚集會多人
外媒都可能會報上去！

pushed

today is thanks giving day.... let's waive our American flags

即刻上 Twiiter 多謝咗你先啦

一定要多謝！

推！

無錯

👌

每日tweet

finally

香港仲有希望！！！
今次簽左係全體香港人加美國議員功勞！！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

今晚唔好重複犯錯： 美國點都大過Trump !!!

條婆娘先唔敢出黎講，費時第一個被凍結全球資產

sir this way

Thank you~~

pushhhh

推，咪撚打完齋唔要和尚

好期待
真係多謝全體手足同美國議員

議員不是condom

whatsapp有呢set系列靜態sticker
好正

簽e 個版本有冇得制裁d官？

多謝rubio
救港之父
幫香港人好多

感謝

Rubio 大佬立場好抗共
香港未來都要靠住大佬

gphone之前交左名單

感謝一眾國際線手足

國際線手足感謝前線

Thanks Sirs

Sing Hallelujah to the Lord

Senators

有聲

God bless America
Happy Thanksgiving
Sing Hallelujah to the Lord

成日覺得呢啲吹雞叫人去多謝post好撚on9
人地都唔會係為左你句多謝而去推法案
你話叫人去like同rt議員啲post都算，一禁入去淨係成版thank you人地以為香港都有水軍係到洗版
不如當係連儂牆貼下英文文宣好過啦

兄弟爬山
何必這樣

update美國最快的方法係twitter
多謝之餘講埋香港實況是正常做法

推
USA🇺🇸

Pushhh

前兩日先話trade war有進展，今日就簽咗，撚狗只想侵侵

內容節錄

如果有香港市民因為參加抗爭而被政府拘捕，美方不會以此為由拒絶批出學生或工作簽證，美國方面會指令領事館，維持一份活躍名單，紀錄一些被中港政府扣留、拘捕和針對的人，而美國官員會與想法相似的國家合作，呼籲他們採取類似的行動，對待被捕人士；

要求美國總統向國會相關委員會提交一份制裁人員名單，這些人被指打壓香港基本自由，有可能被凍結在美國的資產或拒絶入境。這份名單列明的是針對那些有份參與，把個別人士引渡到中國大陸被監控、擄走、扣留、虐待或被迫認罪的人。草案提出的例子包括銅鑼灣書店的桂民海、李波、林榮基、呂波、張志平以及以香港為基地的《新維周刊》和《臉譜》創辦人王健民和咼中校。

多謝每位推動法案既參眾議員

港府同中聯辦出聲未

港府強烈反對

天佑美國

P推！

推埋英國

舉牌叫人
#BuyAmerican
感恩節買多啲美國貨
咁先係最實際嘅行動

已like & Retweet

終於都過左

得150幾個like同tweet.....

trueeee

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

推啊推啊推啊推啊推啊

Rubio爸爸
Pelosi媽媽

幫手叫身邊的人做野

英國戰線

佢地真係訓身做

推爆佢 而家仲係下落不明無人識點follow up呀屌

Twitter 戰線

P

pushh
大量議員tweet得幾百rt
做野呀！！！

推！！！！！

個bot超正👍

LM

唔好當人哋係Condom
快啲Tweet!!!!!!

Pushh

大家twitter見

Pushhhhh

即時執行？
有冇美方具體制裁名單同制裁方法？

念力推

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

舉報 篤灰cx空姐

快推！！！

仲以為係改圖(唔係trump po)好癲

tweet

摯摯土

推推

有冇個twitter 議員list???

Thank you USA

推行動post

telegram到 禁條link
有冇直轉過去twitter?

唔洗次次都問係唔係開傑link?

Pish

推喔

推埋be water act

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

Chris Smith

Jim McGovern

要做 無成本

簽左喇！！！！

麻煩大家簽一簽，要求浸浸盡快草擬制裁名單

今朝senators 同 rep 未有咁多tweets
我出左link 都唔會齊
以下依個轉貼telegram twitter

🎊 法案通過終極感謝祭 🎊

人權法案終於通過，多謝大家嘅努力呀 🥳

但我哋仲要推班人渣俾人制裁，同埋要過Be Water Act，等佢哋冚家冇運行！

所以我地要繼續keep住美國議員嘅關注，唔好鬆懈！

快啲like & retweet下面所有tweets，得閒留個comment請佢快啲開始制裁同過Be Water Act啦！

================================

Senate

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Josh Hawley

Sen. Marsha Blackburn
1.
2.

Sen. Ted Cruz

Leader Mitch McConnell

Sen. Jim Risch

Sen. Tom Cotton

Sen. Chuck Schumer

Sen. Martha McSally

Sen. Jeff Merkley

Sen. John Cornyn

Sen. Ed Markey

Sen. Jeff Merkley 🆕

---------------------------------------------------------------

House

Speaker Nancy Pelosi

Rep. Jim McGovern
1.
2.

Rep. Chris Smith

Rep. Lee Zeldin
1.
2.

Rep. Bill Pascrell, Jr.

Rep. Mark Green

Rep. Roger Williams

Rep. Michael Waltz

Rep. Liz Cheney

================================

🇬🇧 英國

Tom Tugendhat

solomon 又中

Lm

Rubio 好撚型

推爆佢

大佬

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

入面有哂link 幫手推